警察局甚至证实，警察在执行高风险的搜查令之前请求医疗帮助“是惯例”。 2020年9月17日，Fabiola Cineas解释了布雷安娜·泰勒解决方案中的警务改革 
 此外，还有正确执行该机构关键活动所需的数字基础设施。 今天如何建立SEO机构? 第二部分:当前的商业模式|赞助内容:SEOmonitor | 2020年9月16日|搜索引擎土地 
 这一数字上升的部分原因是规划和执行虚拟活动所需的时间比实体活动更短。 “渴望探索更多”:Business Insider的虚拟活动策略提升交易量，种植常绿按需功能Max Willens 
 我们已经听说了一些关于如何执行的非常有趣的大想法。 深度跳水:2020年夏天如何迫使品牌营销向更好的方向改变|jim cooper | 2020年9月14日|Digiday 
 该公司的芯片是将数据操作分解成小块，然后以高速并行执行的最佳芯片之一。 英伟达将收购软银的Arm芯片部门，这是有史以来最大的半导体交易 
 这次巡演的制作和执行花费了我们147,802美元。 一个乐队巡演到底能赚多少钱? Jack Conte | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 中午时分，命令下达到第二天执行任务。 《逃离戈》在刚果:史丹利维尔人质危机的幽灵|Nina Strochlic | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 但那是我第一次向洛恩、赛斯和所有在场的人展示，我可以应对压力并执行。 艾迪·布莱恩特是如何悄悄成为你最喜欢的《周六夜现场》明星的 
 6月3日，卡扎菲宣布将处决布迪克和另一名俘虏，一名秘密警察上校。 2014年9月11日，安娜·涅姆佐夫娃| 
 他们计划将印度外交官作为人质，然后在莫迪上台后处决他们。 拥有核武器的巴基斯坦间谍盯上了印度和他们自己的总理|布鲁斯·里德尔| 2014年9月4日|每日野兽 
 如果他们不放弃他们所宣扬的宗教，Masamune的官员们开始执行他们的命令。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 事实上，在许多情况下，一个总代理需要雇用许多人来执行业务。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 发动机在发射之前就会启动，并且会尽一切可能以最完美的顺序执行。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 除非抵押人不履行他在协议中所承担的部分，否则他仍保有财产的所有权。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 有时，合同规定了违法者或犯错的一方不履行合同时必须支付的费用。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯